唔好成日話男人唔壞，女人唔愛

根本女人唔壞，男人都唔愛
人就係鍾意一啲對佢差，令佢永遠都捉摸唔到嘅嘢

好女仔又點，就晒佢又點
事實就係，太容易得到嘅嘢，唔會有人珍惜

男人唔壞女人唔愛既先決條件係床技高強

想壞下

岩呀 所以記得要做壞女人

your face your fate

次次一拍拖就太投入
想對佢好
見到佢鍾意嘅嘢就想買比佢
想接佢收工
想請佢食飯

以前都唔覺得付出太多會唔珍惜
因為自己鍾意佢所以想對佢好
冇諗太多
而家拍拖拍到好似博弈咁樣
你唔付出所以我都唔付出
咁樣好攰

係

咁我又幾樣衰嘅

香港男仔普遍M 底

我地同一類人

唔可以單純對對方好就覺得留到人

吸引力問題。男人都係睇外表

唔係講緊樣

想搵好女仔，唔介意等我坐完出黎。

樣衰會唔會有女

男人首先合眼緣，再睇其他
女追男都會有男人當然唔理好醜

有吸引力既都應該會有追求者，有選擇上心理上唔駛擺下靶

你揀人 人揀你

no 我好愛仙狐大人 唔好再散播on9理論

唔好合理化弱智行為

就算有人追，都會覺得自己最鐘意嗰個係佢

真
你對佢幾好，最後佢會話唔需要，我無叫過你咁樣
到有個女仔對佢好小小，佢就會放到好大，將你拋諸腦後

你自己由頭到尾只係care自己感受
只係唔甘心付出左無回報
一個人係跳唔到探戈

咁點好？
係咪唔付出會好啲
教下我

如果你願意一層一層一層 的剝開我的心
你會鼻酸 你會流淚